[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (45) 寶石超齡中學生圍爐區 幾時先有Teaser?

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》
發行日期：2020年?月?日
發行：

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)
實體專輯發行日期：2020年?月?日
收錄：

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣ROTY！召喚刷歌投票師！
[size=6][red]今日開始去晒5個app投票！！！

刷歌樓:

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

型棍本命List:

Dark concept認領List:

本來放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

兩位衰仔提大家正皮一樓

到底幾時出Teaser
我等得好辛苦

06line 牛姨留名先

我地要習慣下考古嘅時間
下年冇咁密一定

我會睇多次Mixnine

習慣日日開po屌YG

狼狗二哥lm

可能一年得一次CB
希望下年可以開多啲演唱會

個啲時間希望有鳩佬map 三分車瀡 TMi 可以俾我整多啲靚圖

treasure box嗰陣嘅佢真係癲峰希望過多幾年 可以見番依個佢

佢快啲做Gym 練氣唱好live

宜家成個傻仔咁

呢個？

唔係舞台嘅話佢真係成個傻仔咁

尋日碌到個ig 見到Ruto d fans 鬧傻奎成個演唱會唔知做乜鳩⋯
想copy link 畀你哋睇又碌走咗

唔喜歡咪quit寧願少啲fans
都唔想要啲冇腦嘅fans

屌咁可愛都要鬧係咪戇尻

係咪又係啲on9毒唯

點解要鬧

畫家奎都成真咗要埋呢個唔係好過分姐

你真係傻奎嚟唔係扮㗎喎

啱呀⋯

話佢MC嗌佢做咩唔做咩，Cue佢又鳩答⋯我睇曬之後覺得無問題呀

我覺得係⋯如果唔係點會鬧得落傻奎

上面答咗

我想問下一張ch.2啲小卡有幾多張

崔崔戴頂帽好好睇

六細一大

好on9 為黑而黑

@樓豬

仆街撞到

果然係soulmate

BeeBooBeeBoo

Wallpaper已換呀屌

爭真史帆就集齊一套了

仲有話佢扮可愛佢可唔可以Quit

扮佢老母 金俊奎嘅存在就係可愛 咁都唔知？

呀哈哈哈哈哈
有衝動開芳典IG站

想睇榮榮同牛仔獨照

佢都可以quit咗呢個fandom

我一定會follow

加一

我都想開12隻嘅站For R腳趾用⋯但係又驚搞搞下無心機

Cls 即刻有人p咗圖

Ok thankq
0本運命

入咗幾多本拆定冇拆

我睇完都係咁諗

太成人喇屌

R腳趾真係都悶嘅

屌你老味唔好搞臭ruto粉個朵唔鍾意都唔洗講出黎 attention whore

少少地入咗兩本 冇拆
不過中邊個都開心架啦

咁而家許個願先
遲啲出去買ch1 唔該中曬想要個幾個

真所以我琴日先集思廣益字幕圖

認真，唔係本命都唔覺得傻奎係扮
因為佢真係鳩

金醫生請盡情治療我啦

我爭Ruto 可以集齊12個喇

想知榮榮阿哥係咪都咁靚仔

夠膽話我細佬扮可愛 等我去出兵斬撚死班盲撚

一定唔差啦

下一張想中黑鯊

金醫生，我好似見頭暈呀

細佬們就等我嚟守護

勁癲

成家醫生真係好Sky castle feel

We all lie
tell you the truth

救命，係咪咁多人mon post 呀

好委屈囉

勁好睇

相反我就....

想魚仔唱

CD-ROM

你真係勁反差成身肌肉跟住但係勁細膽

燦熙要坐幾多次監呀？次次接親啲戲都要坐監

我呢度起碼睇咗十次 又係要趁個睇反應

正

畀咗like 先走

我鍾意崔崔震動mode

真係監獄vip 由細到大都係做慘角色

一定好正

+1

SF 9我就唔追喇，佢同路雲啲劇我有睇嘅

佢兩個啲演技係真係唔錯嘅

路雲

呢幾張有啲mix榮b feel

又嚟鎮post黑鯊圖
又要翻棺材

你真係好鬼cute

嘩屌又po 圖頂唔緊啦

我覺得攣毛真>all back真>>淺色真

勁鍾意呢條片個個都好可愛細佬勁幼齒

個個都咬你手指

係呀⋯係長頭髮襯佢

我願意放曬三張白鯊換黑鯊

我真係好鍾意佢

小卡大神

Same

我要深色長頭髮真真

好好呀佢哋

個個都好青澀

Match

Kiyowo

Ch3求黑鯊

一條片睇曬靚仔同傻仔食嘢嘅分別

勁得意

佢食生菜包肉嗰幕加埋個阿旺頭
真係好傻仔

所以傻奎隻手都係食物
我淨係見到傻仔食嘢

癡線好得意呀

蘇牙旺

我唔係黑粉嚟
但真係好似傻仔

我無心㗎，但真係好傻仔

真係好似豬呀

翻工黨：崔崔幫我哋鬧老細

得意到核爆

崔崔個嬲豬樣真係好得意

今晚想聽崔崔豬笑聲⋯許願：入夢

加埋個髮型

一啲都唔霸氣⋯cute 到暈

Cody

所以佢嘅代表動物真係好啱佢

I see no difference
淨係見到傻仔
正正係佢嘅魅力所在

perfect match

見到佢即刻唔嬲啦

又剪陰

牙旺

最近好多Yoshi update
開心仔
不過開始擔心正專我冇錢俾
如果好似師姐咁出黑膠又出簽名專真係賣身都唔掂

係佢嬲無人會覺佢嬲

師姐你都係買晒四個版本
冇買黑膠同埋簽名專嘛？

黑鯊小卡plz

勁橙

講緊你你就上水啦

Btw 第二張好靚仔

好鍾意佢咁梳個頭⋯好BFable

呢個feel 翻翻嚟

Emoji果幅疑似大量spoiler

又devil又花

心心寶石花

好bfable

想問下師姐簽名專係咩玩法
係咪又要限量又要搶
如果12隻都出嘅話肯定又炒到仆街

係呀⋯

嘩第二張

無得去旅行都好嘅

係咪估唔到Wuli 崔崔都可以

好型唔話佢蠢一次咁多啦

謝主隆恩

是日繼續推廣真史帆BB

Join

男仔甜到咁得唔得㗎

嗱，呢啲cute 洗乜特登扮咧⋯
Kiyowo

Ch.2 就停手啦
留返啲錢all in ch.3

我要四隻⋯一陣間正專勁多特典點算

其實今次都有六七張特典
只不過好多都係用同一輯相甚至同一張

跳落地嗰下勁大聲boom!

Yes~YG唔好出12版咁多呀⋯
畀條生路行下呀⋯

YG marketing 好賤

原來我T-map 錯過咗好多真真嘅鏡頭⋯
大家一齊重新J 下佢

真真喺團入面唔算突出，要睇cap 版先發覺佢喺T-map 自然好多

佢啲怪叫聲好正

好cute

我哋要重新愛上佢

I say We love you say Mashiho
We love mashiho

J多十次

今日係mashiho day

Diu

係每次都有新發現

Mon post staff: 呢個 Mashiho 要comeback

기조링世一

Dllm

cls

勁似我想爬入YG嘅姿勢

沒有劇透嘅一日我想他

我想講可能佢哋有劇透，但我哋get 唔到

Evil + 花花

仲有嗰隻色嘅心心

係喎金魚腦sor

究竟有幾得閒

Mk 仔笑到咁擺明係

超抵啊$59.9咋 窮撚終於有得get同款

聽日去買先

大家連父母屋企人考古都唔放過

已經無古好考

Cls原來出道預告已經劇透緊

有呀仲有ch.2個心心
之前唔係講咗啦咩

可能碌po 太快我miss咗

大家可以參考下

仆街越睇越多

Cls

其實純粹佢哋on9

應該係啦

MV上星期拍好了拍足5日
好期待

朝早見到呢個笑容真係..

是日真史帆推廣活動
真史帆本身嘅存在就已經靚仔
真史帆唔需要你去覺得佢靚唔靚仔

唔撚係呀...

係嘅樓主..

Yes 又係me打錯
繼奶雀之後又一柒作

速成..

呢張我諗起真真係蒸魚生日個po

邊個...

佢個頭真係好令人忍俊不禁

Yoshi & 崔崔...

我都係咁諗...

我都係哥哥line
芳典快啲保護啦

非常幸運可以大過典囝
而典囝喜歡保護哥哥

你都唔係大佢好多日啫...

呢個Yoshi 保護我...我可以,..

都幾個月架
典囝快啲嚟啦地方的哥哥需要芳典

charm 爆

原來佢地有FB 嫁?

我今日先知...

咁E團有冇份?

M net投嚟都冇用冇YG參與咁耐就罷睇咁耐

收到樓主...

心情靚晒 好治癒

個手勢？

屌那星

I’m ready

係呀...真係好正...

嘩呢個講得通呀
跟手變playerevil

推測合理...

好靚仔呀偽毒潭

好mk

mk自拍

YG style..

遲啲牛b 都唔會逃得過bin 呢啲嘅命運

又bin

佢唔用阿旺頭影就應該避到...

幼齒潭

睇嚟避唔到 除非佢gel上去

好期待...

過多幾個月應該有流出睇

同學...熱搜靠你地喇...

期待

今日更新水靜河飛俾佢哋啲Twitter po餵大咗胃口添

就係偽毒就溝得多女啊 勁多佢番學同啲女影嘅相

姐姐都想同佢影相呀...

加密都睇唔到都撞..

bangbang bang...今日好靜...好想知12隻做緊咩...

十成有八成都係我恰緊你

呢個超經典

好痛

好掛住佢哋可摸耳上下水

可能今日有嘢拍緊所以你唔得閒上水

김준규!

希望真係咁咁今晚可摸耳上翻水

有聲

你一定唔夠我揪

dklm

沒有12隻消息的第一天...

每次見到通知都即刻心跳加快

好似男朋友成日都未覆機咁

考古搵到尹少依張男友照 頂住檔先

屌, 真係好似...

已代入

Love二哥

男朋友終於覆機

二哥睇嚟有mon po

真係我哋個二哥po完就潛咗水去返做嘢

係我呀

二哥好乖呀...日日報到...
係好老公...

手勢再次出現

笑死

真係第一次見咁乖日日報到嘅idol ..

播緊呢集...睇live 真係好鳩...

lm睇答案...

真係無...真重播

畢業同煮飯呢兩集又係會睇幾百次煮飯真係好好笑 尹少喺個爐上面打蛋我真係想做好耐

勁好笑⋯我都好鍾意煮飯呢集
笑撚死

頂一撚樣

Mk 駝: 生日快樂

我成日唔明點解要咁對魚仔

想撚佢

成班傻鳩打cream嗰度以為啲cream只要打到唔係一開始咁液體就會好似平時蛋糕啲cream咁 會變甜個腦到底諗緊咩

仲有呢度真係癡q 線

估到曬個結局

成班on 9仔呢度衝下，嗰度玩下唔認真煮餸⋯仲想煮三餐淨係切嘢都切咗半日

我恰你 你恰翻魚仔

Lm 兩三年後啲人拎嚟抽稱

笑到傻

呢度睇榮榮，我重複咗廿次都有

傻仔恰傻仔

我笑而不語

榮仔: 一次都算啦 而家又撚化我

tw呢度係咪我哋第一次改圖

韓孩

尤其係個金x奎 一嘢切落去都可以切到起角

好似係跟住就翻唔到轉頭了

12個牙旺

我諗起吳唱k個個 有人抽中fansign嘅話可摸耳教佢哋講我係牙旺

崔崔話唔識煮，二哥話佢都唔識，叫上網睇
想話啲工作人員忍手唔幫佢哋嗰下先好嘢⋯我一定頂唔緊

真係唔好比較⋯個個都係傻仔

dllm好賤

我好多嘢未睇翻

ff下都爽

老婆仔老婆仔起身啦

我係蘇牙旺

真係好正

嗰陣睇到心諗佢jm9

傻仔嚟

係

真係勁冇腦勁冇常識

唔幫佢哋真係冇得收工佢哋自己玩可以玩到天光

我唔係韓國人都知 佢竟然唔知

呢個係me嘅傑作

我覺得你會咁樣講

係呀佢哋真係好癲⋯

一眼就認到魚仔係邊

大家等到就快連佢哋呼吸都覺得係劇透

我意思係大家已經等唔切官方公布

出得個E字都估到咁多個

即係有三個後補名諗緊用邊個？

嗰三個都係啲fans自己估
Title就一定晨早諗好後面個日期分分鐘代表上年呢首歌已經搞掂

YG歌名好少用啲咁複雜嘅英文名

畢竟上年已經打算出道

不過感覺ILY 襯車瀡多啲 少年感足啲

跟機一蚊

YG寧願唔出首歌都唔會賣走
You never know YG囤積咗幾多歌冇出
當其他經理人公司仲要去外國搵demoYG已經去到出唔出歌都冇乜所謂嘅境界

럽유

呢個真係大機會

又拒絕我

Cls咁都睇到

真係好得閒

重點 無人阻止佢劇透

睇唔到係邊個

還好喇⋯似一team 人囉

呢張一個二個都勁sporty 尹少真係學長味十足

想同佢哋一齊上PE堂

真係好得閒
究竟哩班YG粉點捱之後嘅冇活動日子

好似係尹少

想同佢哋上體肉堂

瘋狂估幾時cb

奶崔(已接納芳典)

浴室典

成班劇透撚

點解我淨係熱個身都咁正

係咪樓主嚟

想同你一齊做熱身

dllm

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (46) TREASURE AND (TU)ME???

唔好入嚟

勁衰

金生與我11

噴q你